睇到此po者你可以發大達了（2）

時機已至 兩日散貨 偃旗息鼓 現金為王
下次機會再臨時再同大家講

唔好意思 好似重手咗 七成cash

Lm 可唔可以開返個谷

Lm 加一

下星期一最後逃生門 就算好有信心會再穿250天線都要減倉

857，778留唔留得

月供貨底定短炒？
短炒必須減或全走 月供則隨你

甘268金蝶同486俄侶點睇？

金蝶垃圾股
俄女無消息就係好消息

多謝🙏🏻甘2018同2382你會點揀？

咁買沽咪得唔得?

2382
但兩隻都受制整個生產鏈需求轉弱 未有跡象改變前我會選擇買其他先

星期一開市再判斷

一樣睇跌，借消息散貨

黎緊c浪，已經諗緊咩位做倉

願聞其詳

睇法可以參考返沒事巴

留名學野

新手求開班教學 咩都想聽下

第二個報名

希望巴打冇買到2018 更甚是連呢個板塊都冇涉獵

呢個浪會跌得幾深？

2128點睇

下個星期買吧

回套後睇下會唔會試埋3萬點